有無人可以教下我用幣安

唔係好識用幣安
追過幾個post話用幣安p2p轉美金最抵
有無神心巴打 搞個功略教教我
同教教一眾巴打
我認我蠢

追post啦

你地會係 Binance 用 P2P 買 bitcoin 嗎?? 我見啲價一般 mark 高左 3%, 基本上同你係其他 exchange 用 credit/debit card 俾嘅 fee 差唔多

p2p買usdt先
再用market轉btc

咁淨底多左既錢會點？ 留係ac入面？
點轉番hkd？

Ching..... 如果你想買BTC我建議你諗下點解3月尾平既時候唔入, 升左7倍先黎入.....
因為你就係比人水去接火棒，Fomo入市既散戶

諗住入eth
入兩粒看門口

dl個 app, 然後交易-> c2c

用中文介面，過程好簡單
買完記得去「資金」->「劃轉」 將d usdt 轉去現貨帳戶先可以買eth

岩岩睇左呢個網 學識左
大家都可以睇睇

唔會淨得幾多 淨返零點幾仙嘅由鳩佢吧啦

伸手黨真係唔好玩，crypto好多野要自學。
連exchange都唔識用，又唔識自己查。
監管未夠好驚你比人呃，震一震你又放真係係輸身家。

要投機你買arkk間接持有算，佢地有專家寫white paper研究。

見到呢D POST，大家知咩事啦

咪買啦，騙局黎

傻散接火棒

太遲啦 人地已經衝左上700